啱啱發夢喺前線中椒，從心底感激勇武

今日第一次發夢上前線，本身已經聞到啲椒味，行前啲，頭盔中彈，再行前啲，好多粒催淚彈飛過黎，眼，頸，手都有事，好辛苦，流晒眼水，好在即刻有人幫我淋生理鹽水，好快無事。

我以前唔明點解勇武要咁樣行動，發完呢個夢之後，我終於明白到勇武係保護緊和理非
如果無咗勇武，和理非一擊即散，亦都唔可以維持示威到今日。

和理非要多啲感激勇武嘅付出！

發夢炸話？
怕咩呀

夢醒嗰陣兩行眼睙

Push

發夢記得買齊裝呀 夢入面都唔好做負累

推